{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017864?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 아리오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、基準人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒にいる場合は入室をお断りすることがあり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償を受けることができます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションではメゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、プール、バーベキュー場、駐車可能、隣接する渓谷を楽しむことができる特典を提供しており、冬にもバーベキュー場を運営します。 また、ペンションではハーブナラ割引券を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用についてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備や特典について教えてください。",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、プール、バーベキュー場、駐車可能、隣接する渓谷を楽しむことができる特典を提供しており、冬にもバーベキュー場を運営します。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ割引券について教えてください。",
            "answer": "ペンションではハーブナラ割引券を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 419
    }
}